藍色

黃色呢

咁大個頭既

青色

都唔係今日啦

叻 你安慰下佢

咁佢會好開心

冇女

垃圾狗巴

痴咗線？

a09

同我扑嘢未

屌你老母

？

好惡 我走囉

我保護你

一時激動咗

出嚟隻揪